[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #152 第八章上線！超靚婚紗skin

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

廢薯留名

介巴打今晚通頂龍?

玩左2日 覺得幾好玩
開左個公會 LIHKG4
如果巴打未有公會 可以入黎一齊玩
台服的

掛8-8hard定7-4hell多經啲？

歡迎
BTW依家先開不如入其他公會

唔得呀，我１～１個半鐘打龍就會脫出，打唔到通頂
我差唔多訓

我用圖答你
BTW點解要8-8同7-4，唔打小王關

差啲唔記得打WB
同埋記得射波呀

好啦巴打thx

奇襲的察碧司

依D 拆唔拆左佢好

7-4賣多錢D
8-8剩係會打坦易打D

打咗啲垃圾dmg出嚟 我啲dmg好飄忽

暫時淨係打到8-8hard

聽日唔洗返工 有啲想早起身打龍

聽日唔洗返工 想瞓晏啲

用龍幣買４個自由request, 得１件見得下人

仲要洗屬

洗完第一次好似都唔錯
再洗唔洗多次好呢

唔使啦，依家自由度好大

今日係我lucky day?

俄羅斯5:0

好彩冇買

5:0點買

馬會又搵唔少

原來我都有得買dealer package 係咪應該買咗先呢有得揀theo

竟然仲未有theo

買左之後睇下有無專武包可以繼續買？

無溝過，如果買嚟揀luna好似又唔抵

G課長

我俾２隻９０luna秒殺左２次以上

我都經常俾luna射死

有

終於搞掂垃圾電腦個nox, 掛得機
有冇人可以carry半個鐘黑龍

台伏75BD -1

底巴1個?

可以2個
不過我出2個AC可能有d難度
太廢

出一個OK?
入我房

我都想打陣

咁我出一個AC啦
升好一邊先

我以為湯巴出一個ac

我走，你同底巴陪刷巴刷

唔洗了，我繼續刷經先

OK

有冇巴打 仲有用緊p姐？
想換佢返黎 增傷用

話說有人見過ＢＤ跌Ｔ８ dark scale未？
打左勁多場一粒都無見過

另外頭先又爆左４把theo專 ４星升５星已爆左１０把

想問下火龍同黑龍跌既coins係咪一樣咁多?

有愛可以，但唔係首選

好似唔一樣，因為火龍易打啲

o岩o岩見到

無留意
你洗屬歐緊走去升專咪出事

點解可以咁多uw

有出
Macro長期無視

洋巨課係咁

湯巴，宜家係咪轉晒用火龍裝?

有, 我抽中左先見到

我要準備訓教, 如果見我冇反應就踢啦
唔彈應該會掛到2點

我未必會

好的
你係想掛通宵定點?
我都係掛成晚掛到彈Game為止

應該都係黑龍啦，一路刷t8 scale一邊刷裝

未刷到80BD，諗住刷火龍拎coins先

彈game > 放棄
唔彈game > 掛到2點

屋企某d原因, 電腦唔開通宵

收到

刷到咩就刷咩先，因為依家就咁睇自由度大好多

底巴我24個鐘後過嚟G會
有冇人會批到我入嚟

好，刷住火龍先

80龍真係好撚難打

RD80都唔係易BD80好多

試緊推上去

可唔可以知道宜加掛到80bd／fd 既巴打用緊咩陣

因為有佢一套專
咁落佢去pvp 得唔得？
Tanya Ricardo 兔奶+佢

少見人用，加上戰士又少咗100物魔格檔，你諗你

亞服啱唔啱，但五星專唔知有無參考價值
基本上就1-2隻輸出，之後坦+奶+SUP夾埋九隻即可

咁都係觀望下算
Pvp已經比人屌打

放心，有洋介助陣

Tanya Ricardo 兔奶都畀人屌打

係咪掛到2點?我見你仲打唔敢走

聽日2點我應該未訓
次次一到星期5晚, 第二朝唔洗返咁早就唔覺眼訓

應該要搞多5分鐘先訓得
刷緊牙

你得閒可以打埋佢?
唔得就算啦

我無所謂呀，但因為你走我自己要入返隻Frey

o岩o岩好彈左app
個天好似叫我訓啦

多謝carry

我廢薯嚟，多謝刷巴

用day2張卷簡時裝個陣high撚錯制換左張唔想要既skin
high一high到個制即刻同你換撚左佢
double comfirm都冇
想死

15分鐘內已經draft完個email send去左客服
希望有救

你地有冇試過/聽過有類似案例係有得救定冇得救

重複屬性真係好弱智
想刷件4攻裝都難

點會救到 都禁左
唔通成個server回潮咩

買錯專/換錯專都有巴打試過，係求唔返
換錯應該都...

4重覆屎屬

台服lihkg 有幾個位
歡迎留名加入

唯有當冇收過張卷啦咁

都叫有個buff

開晒經卷
掛8-3HARD升LV

改版後，PVP黎講nyx定tanya好？

又嚟依啲咁空泛嘅問題真係答你唔到

我想揀一隻黎配隊打

卡左8－14 easy

屌
其實係咪揀返黑龍好啲

LastCross申請左

農上加農
搞到GBF咁既肝度

80 隨便一堆t5
正正常常t7 5 星都過到架啦
係81以上開始難

唔該曬兩位巴打
改之前可能就係隨便一堆t5既 宜加真係無乜可能咁

唔係掛
我試左幾個組合都得

8-26 隻boss
係物傷定魔傷

Game 名: 50000KG
岩岩入左NETWORK公會初次報導連登POST

network好似已經冇人了

:0) 佢自由加入我就入左

咁可能仲有....

自由加入就唔好入啦
冇人管=垃圾

有無tg

入lihkg 啦仲有位
想chur 咪入g 會

Auto定手動

我一條雷打落黎已經死咁啲人

尋日仲柒下柒下唔知做咩咁，今日打80rd突然可以單刷

有冇得訓

Theo 而家軟左 洗唔洗撐下血防抗之類 定係一樣全攻加耳環

出左街，我返去單刷多幾場睇下係好彩定點先，仲用緊T7裝

你又唔會拎THEO去食傷
理得佢硬定軟

我都係會死
但DPS冇死就過到

落雷係邊隻英?

而家D Enemy 係唔係有埋 Critical Resistant ?

我好似難crit 左好多...

你低lv過啲怪就所有野都有抗性

想問下港台服仲有無盟收新人? ID: arasiumi

推八章主線有時比人摸兩野就死 所以先黎問問
咁繼續用全攻算 Thx

各位大佬而家應該係打 BD 龍定 RD 好?

正常 升下lv同裝先 我齊裝90lv都差啲死

冇分別 睇你要刷咩scale同想要多啲龍幣/易打啲

仲未知火龍套配回魔屬 定繼續黑龍全攻套好d 搞到唔知刷咩裝好

計出黎條數係一樣
邊套收益都一樣

咁我繼續用黑龍算啦 唔洗煩
又可以用T7升T8

係 已經唔係對課長個堆
比人聖母控死 或者 tanya 開完3技都秒唔到人

刷左成晚龍冇一件裝用得

湯丸巴想問多個問題
我溝緊公會娘 其實係未冇必要換p姐黎做增傷？

物防DOUBLE
P姐可能會用得過

有冇人覺得更新完之後又好易彈GAE

有冇巴打可以share翻夜神打龍macro,唔小心del左

大家點睇琴女

依家刷經去邊到好

火龍套係屬性搭回魔 定插符石？

回魔

好的

T8熔岩裝會唔會數值低過龍裝?
如果無低 咁係咪不停刷HARD關就得

眼看手勿動

inn中random UW 中左佢個琴

撳佢張圖起佢底
魔攻嚟

好, 咁黑龍好似好D,如果刷到, 起碼可以一半T7一半T8都一套
其實有個問題想問好耐,
有D英 CD長既, 有時回滿魔都未出到招, 係咪唔洗用回魔? 定PVP有用驚比人減魔?

等buff 我已經識答

開到依家乜撚都未中過

中過
錢同友情點

通常係為左快啲出技

inn中ruw

有道理
咁都係升番原本用開果D算9數

扑佢老母

點解ch8經關咁撚少經

因為得Hard

薯仔運姐 各位手足比下面

又難打又少經

歐洲G都叫薯仔運

都係要嗰幾支經水

歐洲種植

薯仔新人

射龍門係咪改易左 4中3
琴日射極唔入

8-8真係幾好掛

頂 21號先有突破活動
你地會唔會等21號

又歐洲

尋日刷左成千體 20腳先中到3

2個禮拜更一次嘅Game我哋都等到，21號算得係咩

80幾粒射到30幾粒先中3粒，好撚非

留名等uw up跟住一次過射哂啲卷佢

有無咩方法可以快啲推圖?

升高啲LV，升高啲T，升高啲裝

依家蛋妹超唔夠魔 睇黎要刷幾條回魔黑龍裝比佢先得

無限石乾塘有咩方法

每日用各10碎整70碎齊1000整
一係就抽
一係就課

亞服有無人打8-26 Hard

整到晶元都變晒個位數了

我反而係有無限石, 但冇強化晶元, 有咩計

每日打料，你想多咪開雙倍

開埋LB 3倍

亞服有冇人bd

紅龍易打咁多
今晚刷先

我可以阿, 介唔介意沒marco ?

球盾 T5 FIX咗未

要搵多個carry 唔知80難成點

ok 我id hkcycy
都係得T7裝,

80唔夠坦會俾佢秒

想問有冇公會收人?

因為我有4個frd子一齊玩緊，頭一版d公會唔係唔夠位就係死會。睇下有冇公會可以塞曬我地5個入去?

台服?

咩進度？

係

平時solo 73 夠唔夠同你地打80

每人只求消體公會戰既會有冇興趣 我可以睇下我個會有冇位比你

Lihkg3 限每星期3000耗體, 2日唔on會踢, 逢星期五結算, 要入既話我今晚執位比你地5個

我之前都係solo 70

冇問題，我地都係新手

主要都係閃電閃死人
波妹85都仲企到

晏d覆你 我要清人

btw, 有沒人開BD 80 場?

唔知今次要用幾多把先升到5星?
上次nyx洗突左一把要17把

今次用咗幾多鳥

1隻t5 4隻80 可以申lihkgg
一星期30000體好似係

三萬體

CLS....

變咗3萬體

岩岩試左幾場街場 一定要有龍女大奶

sor 20000先岩

班癡線佬一日都一萬

我就係見到唔敢申 我地一隻80都冇

4升5用左10把爆曬
2星>1星>2星咁食

我有..不過未齊裝, 而且UW沒*

打機嚴過入軍營，隻波妹一日廿四小時都要開工

俾唔俾加入不過冇MACRO 可能會禁慢左

我都沒marco...都係用手機打

試下

二萬體

邊個場?

時巴，最後都係用波妹+排骨+龍女+蛋妹搞掂咗
未夠裝食佢啲技嗰時要靠CC到佢出唔到技

台服新手想請教
Theo啱啱T5
有t1蛋妹同t2 Sonia 應該突邊隻先

黑龍刷尾都要斷技，fing 到排骨又可以升天

兩隻都要T5，我就覺得坦T5咗先，之後蛋T5會較好，因為你始終要有舊嘢係前面坦

肥雞

ricardo同morrah又可以出返黎打龍

3萬 3會個昤都好多人夠啦
湯巴4萬幾
我都3萬幾
仲有幾個巴打都有
真係唔算多

巴打我打到13:00 左右

返工 湊仔 睇波
KR 不了

其實大家可以bid野

30000/7=4285

唔想俾老細周到所以要快

推埋馬仔仔入坑咪得

消體其實唔難

唔該湯巴

客咩氣
波妹GOGO

其實我褲襠仲收埋張ut卷 呢三隻 邊隻用ut會適合d?

你隊係?

normal都唔夠打

13:00 Maintenance.?

一星期姐... 又唔係一日....

用模擬器確實唔難, 但如果用手機玩果D真係有D難度

返工插住部手機係隔離刷關

無人答 Sonia T5 係咪未 fix 既

你用手機玩得MMO都預左架啦
LOG-IN LOG-OUT
就唔好玩MMO
玩PAD 個類算啦

臨時維護又有300石收

又咁講，呢隻其實係手機驚

未

波妹 Theo 蛋妹 大奶 齊uw冇ut 80lv
飛力未練 冇uw有ut

鬼手 有uw ut 未買角
蜘蛛 有uw 冇ut 未買角
男炮 有uw 冇ut 未買角
廢老 有uw 冇ut 未買角
Fluss 有uw 冇ut 未買角

1點維護

手機GAME咁又點
係咪一定要玩NOKIA 貪食蛇咁樣先叫手機GAME
整隻WOW落手機度又唔得啦喎?
唔鍾意咪唔好玩

其實King's Raid 表面上係一隻手機game...

Compensation: 300 rubies

希望一陣FIX

[Maintenance Details]
▶Players won’t be able to acquire Guild Materials in abnormal ways
:: For those who have acquired Guild Materials in abnormal ways, they will get penalties
on playing Guild content

點樣abnormal法

依家坦裝要咩屬好

咩quest黎

你睇下你後面

蛋妹 UT必要
蜘蛛 UT 打PVP必要
Fluss UT 打PVP必要
男炮 UT 你練就必要，你唔練就算鳩數

最後12隻T5嗰個任

個新手簽到板會唔會replace咗個28日簽到板？

cls

唔會replace 同步

明白 咁俾咗蛋妹先
我PVP而家都係鳩流流 冇特登練 輸到仆直

hp 雙block atkspd

我覺得It depends..
我Jane 用攻裝

lihkg

好老實新SER直接練PVP好過搞WB隊
WB打再高都冇咩分別
PVP直接影響你幾時換專

BLOCK好重要
/物1條
/魔1條
/血
/雙閃

好似GBF果啲咁囉
表面係手機/網頁game
實際上投放時間仲多過你玩魔獸世界
仲要無聊同貴好多tim

玩手機驚預左用模擬器玩？

成日都仍住要atk spd

屌開左EXP券先話1點維護

我都係

手機game>預你用手機玩>唔預你用電腦24小時不停咁刷

新手依加入坑會唔會遲 見佢冇左四十抽 同埋有冇話要刷咩首抽？

都唔知佢咁火做乜尻

其實我覺得Knight 如果沒打算吸血, 你落atk speed 係沒用

依家有野送 唔洗刷

atkspd 係為左回魔回得快啲

已經預備左6個位比你同你既朋友
休閒公會 只要有消體 同埋 打公會raid就ok
歡迎係公會頻發問 on緊又識答實答你

而家有Mana recovery / Dmg 受傷回魔呢個新option
可唔可以取替到?

thx

電話玩唔到咩而家？

手動又得
裝小精靈又得

咁唔打你咪回唔到魔
打後排點算

申左

成員名單有:
假狗
星希
TERENCE
NR8
善良的河馬

謝巴打收留

即係點？見佢好似冇裝送 得隻五星英

你估個個好似你咁得閒?
我真係唔知你嘈乜, 我本身係話有D人淨係用手機玩未必每星期用到咁多體
我自己本身都有用模擬器玩, 又唔撚係投訴, 你對號入座D乜?

批左你

不嬲都冇裝送

T7 裝係唔係先要上到5* 先可以轉T8?

一追post就有花生

見上面話唔洗刷有野送 未玩過呢隻驚 唔太明

呢排啱啱大更新有野送
今晚好係送uw券？要開就快
新ac都應該有得拎

你先係對號入座喎
你用唔用體關我撚事咩
我只係話隻game 用體好簡單
亦唔係咩好撚難既要求
你就不停係度話咩手機game

又係時候棄一排 唔想chur住去
祝各位刷到t8靚裝

"你用手機玩得MMO都預左架啦
LOG-IN LOG-OUT
就唔好玩MMO
玩PAD 個類算啦"

我睇唔出呢段野邊隻字係代表度GAME用體好簡單
我淨係GAG到用手機玩MMO預左架啦(跟番我上一段講既野)
你意思係用手機玩MMO預左用模擬器刷體

手機game預左唔係用手機玩

抺黑宇宙了

睇黎大家都係gag到同一個意思, 唔係我理解能力有問題啦?

維到幾點

咪撚嘈啦
再嘈屌哂你地老母

我理解既潛在意思同你一樣
BTW 一星期30000體仲要自己另外食水
唔係話就咁掛機就得

唔好嘈啦
出嚟隻揪

其實公會分換
toc
應該夠3萬 而唔課體水

識玩一定係等其他人刷齊裝然後等人carry

講笑，唔好block我

用手機掛一粒鐘部電話都冇左50%電
都未計打討伐果d唔計體力

叉住電掛又傷, 我都係等收工番屋企開電腦掛 , 邊掛邊玩ps4

其實我都係幾諗

小薯都等緊大佬5* T8再Carry

我理解到果位巴打既意思唔關夠唔夠體事，係用手機玩的話根本用唔到咁多時間

有無人實測左依家Loraine勁唔勁？
定係又要繼續寄信叫v社del英？

請問仲有冇位 琴日開始玩

今日維到幾點?

2點

aoe勁左 單體cc廢左

搭單問，nyx究竟係buff左定nerf左

其實隻驚應該整個網頁版/電腦版
方便人長期掛
咁都算係官方認證隻驚唔適合用手機玩
始終你連續幾粒鐘咁chur部手機舊電會死快啲....

又講電話問題
根本韓國出好多game
都係mmorpg 模式
係預你長時間玩
掛機/手動
乜都好
之後每次玩呢類game 就有人走入黎
話咩電話game 要人長掛好反智
明明反智個個係你
冇人玩，就唔會愈出愈多

我覺得隻驚岩office仔玩
長期對電腦 又唔係真係咁忙 可以隔一陣check一check
就可以開住隻驚掛

捉次數可以幫你
見人仆街最開心

其實唔知官方心底係咪想人用macro
我估佢地一開始冇諗到，到多人用又好難話ban左佢

網頁版無Macro

點成日搵唔到佢d 角改左d乜

呢d驚掛唔掛睇個人,
你有心想玩勁d既,
咁一定係去dl個模擬器掛,
比個電腦版你同你自己模擬器掛其實冇分別

點都好，Nyx PVP痛咗好多，雖然多多少少都關90事
但難打咗係真嘅，不過都係嗰句，組合問題，唔可以單單話一隻英點點點，要睇就睇晒四隻

幾時出個官方macro
咪唔使煩

嘈緊? 任何過於難理解既長文我都會自動腦內Filter曬
我一直以為你地係學術討論緊, 完全無睇你地D長內文

都有，應該會用少啲ram之類？
我垃圾電腦一掛就打唔到其他機

網頁版我公司電腦可能玩得

中文區都無咩人玩韓game
主流果啲都係日驚 邊有咁多人知你講果啲野
我都係果陣玩過星之後裔先知
果個真係伏到爆 掛機好快爆pack 佢有自動清pack功能 但要買先用得

佢句總結：算係BUFF，係都係冇乜料到

其實就本身講緊夢巴個會要求每周30000體CLS 佩服佩服

我就話用模擬器刷, 呢個要求唔難, 但有D人用手機玩既就難達到呢個要求

之後就有人殺出黎講手機驚預左乜乜乜

454咁惡

屌你老公PVP好撚煩呀，收返埋佢係屋企啦

打PVP打到心灰意冷

spam1技仲廢過普攻 好慘

到時一個月收返4.99都咪話唔和味

睇少班友一陣就嘈

每次打完10場都要冷靜下，嬲自己廢嬲到驚自己刪咗隻Game

唔該湯巴，因為我開始想主力PVP，揀左主力先再砌隊咁解
所以琴日我先問tanya好定nyx

我更新完每日打3場
最尾一場係贏既話就唔打
都唔知打緊乜

都算學術研究，題目大概係：
當代遊戲設計及玩家心態與期望

想問下 如果要升高啲ut既屬係咪不停洗就可以？

你廢極都M3
我M2

其實nyx佢點搞都係煩
佢弱得滯打野又唔痛, 強返少少就會變PVP毒瘤
本身隻英個設定AOE普攻真係搞衰左NYX

無話邊隻好，睇你想用Tanya閃去後排插佢哋定3保1NYX瘋狂插對面
不過講真，都係睇組合，你要點組都得，同埋睇你自己用得順唔順手
我用過洋介巴隻Nyx，我自己就唔太啱玩，又用過刷巴隻Tanya，都係覺得唔太啱玩
btw兩隻都PVP閪人嚟
我垃圾坦隊有輸有贏嘅，雖然輸多過贏，但Keep到M3是但得啦，但講真亞服PVP真係好辛苦

所以應該直接del咗佢

又搭下爹先，
自己覺得如果KR唔係手機game, 應該會少左好多人玩，就正如有d dmm game,我覺得係幾正，但網頁版黎，玩起黎好麻煩。

你都好啲，執執啲裝搞掂
我真係長期唔知做緊乜
輸到心態炸裂

你有無好似我咁追住打先
瘋狂畀人輪

而家啲驚好多都有齊pc/web同手機版
潮流所向

DMM啲R18驚係幾正嘅

如果佢係女我會輸得順氣啲

我個隊有2隻warrior
冇左10%減傷脆皮左好多
Kasel回魔慢撚到
第一個s3差唔多要用多一倍時間先開到

係時候出個性轉skin

努力刷龍幣換自選t8坦裝x4試下可唔可以勉強80黑/紅龍先

男豬玩迴，格少10%影響都咁大

咁要睇你另外兩個屬係咪閪鳥

呢排幾場都係無啦啦就死撚左
好似紙造咁

換緊冰龍 自選全格x2
冰龍套兩條血
唔好太西應該ok

執套靚T8畀佢試試，男豬連唯一地位都不保V社都幾仆街

湯巴
roi既ut 最好係加咩？

ATK ATK

又要由頭刷

ATK/Crit DMG
回魔/Crit都得嘅，但要同啲裝/Buff 睇下夠唔夠100% Crit，如果夠嘅話UT又整條Crit就多咗出嚟，算浪費

放過我

另一隻驚新英出黑人女槍做乜鳩

那有時間追住打
頂盡一日十場

我靠自然回卷一日起碼打足30場先啱啱好卡M3，仲要成日畀人踢返出去M2

慘

今日請病假一天

收到，好好休息

我更新前打高左少少分
宜家7400分
每日輸3場去到星期日應該都仲係m3

黎緊呢幾個星期pvp應該最盡d3

亞服有冇人掛龍

3會巴打係咪都入去打下gr，唔打gr無素材升公會建築物

依加一個係mp recovery/attack
另外一個係Crit DMG
仲洗唔洗再洗？

有沒BD 場?

又係我阿

我ID hkcycy

唔使啦，Keep住先

又係冇人

呢幾日返夜冇得掛龍

點解有時70BD隻龍會無啦啦一下跳起然後秒全家

屌..我今日先知..UT 係可以reforge 所有options

有冇人帶打80龍...台伏
87UP 全部T5魅魔,球盾,烏鴉,龍女

想打80裝...卡圖啦

出技點會係無啦啦

宜家PVP好冷清 個個都係度全力整裝

褲巴諗住點整

我刷左十幾個鐘一件似樣既都冇 所以我決定唔洗咁急整住 慢慢黎

又係時候學嘢

橙

Theo, Viska, Epis, Laisa, Frey, Gau, Luna, P姐

以上如果要換UT 去打龍/推圖, 換邊個好?

Theo ? Viska ?

T8裝幾星個數值先會大過T7 5星？

開得驚？但佢兩把t10冇專屬英雄

裝黎講 我覺得果D咩十幾個ATK唔係話好大效益 都係要睇咩英需要D咩
好似CROW全CRIT DMG FREY MEDI全ATK呢D就會有好大效益
但其實大多數既角用公廁4屬都已經好好用 唔洗強求果D咩4條ATK
BTW 80LV同90LV差好遠 所以第一樣野要做既係升LV 跟住先再諗要整咩裝都未遲

砍掉重練

Crow連atk都唔洗？

唔係唔洗 只不過可以洗一件半件全CRIT DMG 個效果真係幾好

明白

任務要打8-26 normal，卡關

最新經驗圖
8-3 hard
超易打

MP/recovery 滿屬
Crit DMG 得10% 洗唔洗好

試唔試？
T5 gladi mk 毒奶

有多洗屬卷多到你用唔著先洗，因為屬唔差係%低啲啫，但其他嘢你都未搞掂就唔好咁急追高數值住

吹雞

屌幾時先夠7日

刷極都無靚屬裝......

申請左入會
id: Wronghole

買14日包定係兩個自選ut包好

14

14日 ruw2把= 500 碎
自選ut 睇你有冇需要

All

就咁睇雙block 兩條加埋
都唔夠一條block 高
option未升滿
唔知有冇錯

龍幣換自選裝
換咩龍好

60lv去邊度升lv好
主線得雞碎咁多經 討伐一日又限5次

完全唔識用discord 仲有冇地方搵到人打龍

篤條link 入group
會唔識用架咩

83888232 74 62 18

打BD龍街場真係慘, 幾次都輸.
好心唔好再出Luna, Aisha, 呢D, 出多隻healer 都好啦

咩ser 咁慘

咁多眼屎

Asia..

新手一問, 我想加入公會但佢話隊伍LV太低, 其實邊度睇到隊伍LV架?

左上角？

又話要post server tag 唔知點做

岩岩個場有人用Bau 同 Shea

感覺上ut不太需要
現有陣容
Phillop
Roi 有ut
Gau
Rephy
係咪唔太需要

可唔可以模擬器同電話用同一個ac?
係咪唔好同時開就得？

可以咁講
換完都唔會有爆發性增長
慢慢儲碎換就得

需要
升星

尋日咁辛苦拉巴打齊齊過8-26 normal都唔知為乜
原來只要轉廢老就過到

想問下Jane有ut同無ut會唔會對我會唔會好大分別
依家用緊光法、大奶、蛋妹同Jane

又唔想dl qq 好煩

我見到想入工會要留名
台服 lihkg公會
ID: 貝阿朵

你Jane 係用黎坦?
我自己用Jane 當DPS 用, 有埋UT 最好。

睇黎我要升下LV先入到

?

jane ut 係op 類喎

我想問下我電話用iOS game station log in嘅
電腦用bluestack模擬android又無game station log in
我應該點搞
或者有無第二隻模擬器推薦

明明有fb
點解你睇唔到

模擬器
用momo/nox
冇人用bs 架啦

原來係呢個, 我得11LV

Ok ok咁我試一試先
我facebook個acc都已經唔記得左密碼

用開NOX 玩其他GAME會彈 玩KR一次都無彈過

係用黎坦，但見佢最多可以-50%魔防好吸引

Hard呢

咁勁
用nox成日彈

定巴打淨係玩咗一日

夾機夾windows
我用乜都彈
呢隻有人可以唔彈

8-26係咪痴線，連easy都過唔到
隻sonia好似豆腐咁 究竟要幾多魔防同血先頂到

依家嘅坦已經唔係傳統坦住就算，做到增傷，有團隊效益先係好坦

想搵人打龍姐

T幾?你點血+防+全體15%血 8-26 Hard都頂到，但要兩隻奶保住

唔使衝lv?開咗三倍經打唔到龍

未打, 應該都無咁快打

掛8圖有時會死

最好做到任要你打先打

如果T3 呢？ 唔駛20% 血

我發現打呢隻野要CC
佢出技個陣, 打斷佢就會易好多

多謝爸打們解答
再計下自己個銀包課唔課到先

望下咩原因炒車，啲新大經水好好刷

T3...
咩叫唔使20%血

直接打兩件魔格魔閃裝好過

Theo+Sonia可以由頭到尾出唔到技，但要夾，我就Party一控二簡單好多
洋介巴要幫手出聲

慢慢農好過你咁急課，你課完仲要等料升唔通你又課料咩

買買買
都買

其實係咪最好要有英雄專武先可以開局 如果唔課金

打到咪係，打唔到成埋屎屬碎又唔係升星又唔係

有時間刷一把
冇時間直接玩
任務都有一把

20% 增傷先岩

自選幫到你

最好咪係，無都照可以玩
利申：唔課金 亞服百日活動後入坑乜撚到無咪又係可以照玩照農

之前整個ut比蛋妹碎曬三把男角ut 同埋ut好似好難先會有咁

你得T3又想佢坦到係要啲取捨
同埋你坦得住嗰20%增傷算得係咩

因為依加兩件t10 一件武一件寶 所以先諗再唔再刷好

台服開咗loh就唔會好難，起碼易過專先

抽咗幾抽
兩件T10一武一寶係邊個嘅武同寶先

十抽 件寶咩人都用得

嗰件唔係專寶嚟，神器嚟，專武都唔係專用武嚟，係公廁專嚟
簡單啲講：兩件垃圾

Gg

記得分解

得1%唔中係好正常

T5, 700萬血, 3.8萬魔防
其他就用T5 Epis, T5兔奶, T5強妹

RE好過啦，記得唔好抽嘢住，留住啲卷，應該就有活動/UP

岩岩一星期 但真係無彈過喎

蛋妹換隻 cc

有冇打龍先
單機我都唔彈

咁我祝你繼續無彈過

呢三四日都有打 不過人手打咋 未試過掛MACRO 可能掛會彈

轉去掛8-3好穩

8-8hard其實都好易手，8-9有龍弓都唔難，其他我打唔到

8-23-2
都好易

hard跌好少野

而家掛7-4 定掛8-3

8圖多經 我依家用sonia theo gau annette4隻82lv都輕鬆掛到8-3

屌你老母掛掛下龍卡住我

8圖hard 會唔會跌大料
如果唔會 7hell好似抵啲

7hell仲有粉 好難揀

岩岩睇到 會跌大料

8圖大細料都會跌

有冇8圖ALL CLEAR既巴打分享下咩隊過

cc用maria得唔得？

1坦1輸出2奶過到九成

你試下，打輸唔扣體的

咁7 好似好啲喎

唔得 冇強妹補 sonia第一round都898

ch8個D蘑菇會Dispell同Stun
Sonia冇左個S2好似紙造咁

PVP狂輸

我用Annette 都係一入場就要開2技

用卡牌個條女幾正
勁唔勁？

已經唔係第一日嘅事

刷T8裝啦

垃圾

PVP=勁，高星專秒天秒地
WB=麻麻

終於刷到專武 來緊要做既野係不停推圖？

日常

尋日更新完已經冇乜點贏
召喚除褲巴求指點

建議重刷

係有呀弓手cuw加個kara ut

。。。。

佢係咁送 石碎一次過合緊7粒
好壯觀

唔刷就唔洗重刷啦

抽錯pool 喎
你左手邊搵岩職先抽啦

要抽咩職

一把五星專唔夠的話，就兩把

有冇人幫手打8-26 Normal

KARA UT OK喎，但你要儲石買英

三倍經仲有一粒鐘先完

呢個情況咁似講緊肥仔巴既
召喚當時人

肥仔巴 2把唔夠 就3把

我每日打三場算數 因為我都係咁輸

隻王轟炸機咁秒晒後排

molamola

成隊一齊死
未換坦裝

有無跟任推，有個任要打8-26 Hard

即係係石頭問題only? 隻英唔廢就得

又靚又勁
PVP WB都有發圍 ，推圖就更加唔使講，你裝齊基本上就推到

有就係卡左係到

咁你睇下有無巴打打，無就等我一陣三開

三開

其實我都想打

我頭先都係靠S巴隻Theo、自己隻Sonia、刷巴隻蛋妹、賤巴隻龍女過

龍女我有隻T3

我有THEO

集4家之大成

Miruru推第8章ok喎
用隻Roi死到呀媽都唔認得，Miruru瞓住過

其實係因為坦唔住王招技所以一定要cc到佢完全出唔到技

湯巴隻Sonia夠坦
我個隻好似紙造咁搞到後面我用demia推仲輕鬆

想問經驗燒瓶係咪得最貴個隻先好買 其他都唔買

而家T8 刷普通抽都幾抵 5千萬有8千幾體 又有技書 神器碎 精元
8千幾體刷完HELL關 D錢又係返度

無2隻sup保住死咗十世

係喎我仲有100幾張普通10+1未用

等睇你一星期十萬體

其實無所謂，但聽聞最近嗰個CP值最高，因為裝最多

佢中間有蘑菇識dispell
好鬼賤

永動機
但個成就去到30就完

最新最大個個係第二高cp值 最高cp值係最細個個 但係你會唔會買啊

Miruru改完刷8圖真心爽

佢意思係用體打錢
錢去抽
唔係個成就拎錢

最細果個唔係買返黎入滿賣咩

點解唔買
裝完去賣

咁平買嚟睇都好

湯巴 UT兩個都垃圾屬係咪即係GG無得洗

冇miruru
一個theo打天下

乜仲有呢招架

有得洗，一係用石，一係用洗屬卷

開心大發現

I MEAN 兩個屬都洗喎 佢唔係話只可以洗一個咩

UT另計

UT兩個都洗得，BTW我句開心大發現我覆錯咗

明白唔該K巴

61塔同8-1簡單都打唔贏

了解 唔該湯巴

其實第8章我地隻隻人都完美裝去打

然後被人打返出黎

唔好咁坦白

想打左8-1跟住先清咁d 10抽佢

8-1吹唔到雞打咩

最簡單真係買4件自選2屬T8坦裝

故事係冇得聯機

佢唔係話8-1簡單咩

簡單好似都無

有冇8-26 NORAL

爭扎緊應該買萊雅絲定梅蒂安娜
有無人俾到意見 暫時咁嘅組

4 把喇
計埋職專

左1右1都無問題
左2專打WB1
右2專打PVP
咁組唔係唔得，但有啲九唔搭八

我到而家都唔知用咩奶好

咁組係因為右2有專武
應該會留黎做主力

如果主pvp左2應該換咩？

想打...

Cassandra玩一波

主PVP最常見就Arch+Tangya，Nyx都得嘅，改咗版又勁返

多謝指教

搭西鐵番元朗見到有個中年呀叔玩緊台服kings raid pvp

指教唔敢當，分享分享啫

玩緊台服你都知
不過KR真係紅緊，勁多台仔玩

成日同一地一齊開一齊沉默

想當年我都用呢d

見佢用中文應該係台服
第一次見人係街玩

證明你仲未夠快
同埋你隻maria冇cc resist咩

湯巴你係米打完場場都截圖

CAP係因為巴絲問起點組可以畀圖佢哋參考下啫
唔通自己柒都仲CAP畀人睇咩

終於負負碌碌打左8-26, 再贏唔到都想DEL驚
唔敢想像普通級點玩

BTW K巴點解要用米，咪同米唔啱音喎

問乜都有圖仲以為場場截

台服過到8-26

唔慣打多個口
用慣速成打個口會好鬼多字

EASY咋

唔好意思 今朝係我講錯 g會要求係20000體唔係30000
引左戰唔好意思

原來係咁，幾驚你係吾系甘牙啲FD

咩隊

下次CR係專武碎

渣ga

想問D符石係咪黎黎去去都用個幾隻
P./M. BLOCK DEF
P./M. TOUGH
P./M. BLOCK
P./M. DODGE
CC RESIST
頭四個有咩分別 同埋呢堆係咪拆得

epis 兔奶 蛋妹 sonia

個D就唔會
係個米字先咁打
我下次見到改下

好難解釋

當我冇講過，原來solo到

HARD 8-12有冇團

日服揮手區

4件自選2屬
好似好坦得

冇

P./M. BLOCK DEF = 物/魔格檔防禦
P./M. TOUGH = 物/魔 抵抗
P./M. BLOCK = 物/魔 格檔
P./M. DODGE = 物/魔 迴避

你要拆都得，但都係有用嘅符文嚟

大佬公會仲有一個位
PM我 Kylyo

冇嫁

但係未退公會

咁岩見到想請教下，坦黎講以上既屬性重要程度應該點排

做人做狗

rune通常淨係插tough 裝就hp pblk mblk dodge

謝解答

唔該湯巴 一陣睇下先

毒奶裝用3ATK1SPD

屌湯巴原來咁撚風趣

速成
咪同米都係第一頁
點樣多字

日服派左RUW了

40場地下城
LOH
CONQUEST
幾時先有得訓

打機慘過返工

更新左之後Nyx如果低星專係咪都仲係落唔到場？

3星啦起碼
0 1 2星專都係冇分別

聽人講飛刀2星專已經好勁 真唔真

5星覺醒要勁多材料

除左刷高級地城仲有無其他方法

唔洗成就都唔會太蝕 當比少少錢買體力升LV拎精元同粉都抵

因為手機個速成唔同
搵字好辛苦
搞到用電腦都打米

而家仲會唔會養毒奶 下隻酒館唔知搞乜好

why not

4 件都係 ?

唔多架啦 突破5就話多 做任啦 其實都送好多素材
同埋等到下星期先升啦 有覺醒活動

T8 BD ANYONE?

咁唯有慢慢儲喇

有理無理突左兩隻了

me 仲未掛完loh

我都掛緊等多個巴打先開?

King's Raid Difficulty walls

我唔似巴打嘛 小薯仔唯有係呢種地方節省資源啦

T8 BD -1

而家應該刷紅龍定黑龍？

裝備上冇分別

唔洗升黑龍裝就火龍 易打

買左個新手角色禮包，但冇個UW禮包買既
要用埋張角色選擇券先有得買?

係 佢限你淨係可以買你揀個隻

細細力

屌你老母打兩場wb打咗3個鐘
易死到仆街

如果你係講緊68蚊果隻
你要揀左隻英打幾次
佢就會叫你俾多68蚊買埋果隻英嘅UW

仲諗住遲啲先開,睇下佢會唔會加其他角色入去

點會

8圖有冇邊關比較易刷?上面有巴打話8-3易刷

仲要打得唔高，著埋gr裝都要死

8-8
8-23-2

掛完都冇人

我沖個涼先 一陣再招

Ruw卷 Arch專

大家張ruw卷開到d咩

你睇佢乜q都寫住唔包新角色就知佢唔會咁仁慈啦

薩滿
雖然佢係勁但對我黎講只係200碎

T8 BD -1巴打 亞SER

RUW 200碎

掛完LOH仲要掛HT

記得清RUL 40條KEY

我已經打緊wb

係喎 打都未打過

快啲打

未打好快啲打
今晚就RESET

我都未,仲未睇攻略

淨係打得贏第一關，無限loop 2碎

中左sonia uw 係好定唔好

好撚忙 又要手動ch8 ud

想收膠直接講咪得囉

蛋妹UW

中左薇絲卡專武，而家有750 碎，解唔解好

viska有用喎

Sonia都唔好唔通地精好咩

利申：唔係大反應純粹講笑唔好嬲

原來係VISKA
仲以為乜水

解咗你會後悔

龍弓

【騎士】KNIGHTS
菲洛普 = Phillop = 廢老 = 山丘

克勞斯 = Clause = 男盾

黛彌兒 = Demia = 女盾

莫拉 = Morrah = 黑肉 = 惡魔坦

珍 = Jane = 棺材妹

瑞卡德 = Ricardo = 柱叔

艾希莉卡 = Aselica = 天使坦

索妮亞 = Sonia = 波妹 = 球女

【戰士】WARRIORS
凱瑟 = Kasel = 男豬

高爾 = Gau = 膠

奈拉 = Naila = 鳥姐

希歐 = Theo = 排骨

薇絲卡 = Viska = 蜘蛛妹

普莉西拉 = Priscilla = P姐

史嘉蕾 = Scarlet = 公主

【刺客】ASSASSINS
羅伊 = Roi = MK

愛比絲 = Epis = 魅魔

蕾娜 = Reina = 煩膠妹

弗魯斯 = Fluss = 姣婆紫

譚雅 = Tanya = 女刺

伊茲凱爾 = Ezekiel = 鬼手 = 發情狗

米芮安 = Mirianne = 飛刀

格拉帝 = Gladi = 一拳超人

【弓箭手】ARCHERS
瑟琳 = Selene = 射Lin = 女弓

迪麥 = Dimael = 男弓

露娜 = Luna = 兔弓

亞克 = Arch = 自爆弓

雅妮 = Yanne = 屠龍弓

芮奎娜 = Requina = 貓弓

【機械工】MECHANICS
拉克拉克 = Lakrak = 地精

米露露 = Miruru = 女炮

羅迪娜 = Rodina = 女槍

安妮特 = Annette = 蛋妹

米特拉 = Mitra = 男槍

歐迪 = Oddy = 貍貓

克格 = Crow = 男炮

【魔法師】WIZARDS
克麗歐 = Cleo = 火法

瑪莉亞 = Maria = 烏鴉 = 聖母

羅蘭 = Lorraine = 樹妹

帕菲 = Pavel = 冰法

愛紗 = Aisha = 傘妹

露伊希亞 = Lewisia = 吸血鬼

尼克斯 = Nyx = 劍法

歐菲莉亞 = Ophelia = 卡法

阿蒂密雅 = Artemia = 光法

薇若妮卡 = Veronica = 公會娘

【牧師】PRIESTS
芙萊兒 = Frey = 大奶

卡爾洛 = Kaulah = 獸奶

樂皮 = Rephy = 兔奶

巴杜因 = Baudouin = 基佬牧

里歐 = Leo = 正太

萊雅絲 = Laias = 龍女

卡珊卓 = Cassandra = 扇女

梅帝安娜 = Mediana = 毒奶

希婭 = Shea = 琴奶

梅伊 = May = May姐

有咩用 ，唔係好熟隻英

Thanks 湯巴

唔敢拆uw，他日buff隻角色/有特殊用途代價係4倍

PVP做坦又得，高星專啲WB1做增傷又得，得咗

已經=萬能

有dispel刷gr又得

TLDR

又好J 又得左
特別佢個黑暗女王SKIN 真係好好J

其他音譯都好易認 但係theo點解會係希

湯巴我等緊你CARRY我過8-26

屌 尋日開一張RUW中龍女 今日開一張中樂皮

見你無聲氣以為你過咗，等我一陣，PVP畀人輪緊

2隻都正野

我冇CC COMBO陣過唔到

中普莉西拉UW 有無用

P姐麻麻地

湯巴係話件UW定P姐本人

隻英

台服好難追

地下皇宮雙牧師隻怪有撚病呀, LV1都已經高傷到痴線

LV4

法師 樹妹係MVP

係呢 新手想問大概幾時先可以去70 FD混龍 全T3

龍弓AUTO 8-15 HARD 升LV

打錯 RD

70FD 隨便打啦

有一套裝+CRIT DAM
會唔會動搖到 BD裝地位

冇呢D英
隻BOSS射射射唔知射乜春就全滅

收益全部一樣

未有sonia麻

格檔率定物理/魔法格檔率好D?

終於遇到雙5星專鳥

1物1魔>2個格

拎返推圖好幫手frey同clause出黎 ch8輕鬆左

究竟會開啲乜

100%係UW

T8 BD -1
利申打緊地下皇宮

250碎

請病假請到你咁精神嘅

+
+++

呢2隻未t5，t5完強度會唔會差好遠

咁CUW都係UW既

唔會

Cleo

可以升1星

YES 終於

打PVP有咩開心得過執到仇

病假都要起身食野嘅

等陣

個討伐係咪少經過琴日

其實我仲未打wb
琴日已經冇打

等多幾把上5星

OK咁10點半?

你啲人仔升咗Lv嘛

10點前應該得
wb好快姐

好！！我仲要打迷宮

其實我都打緊迷宮
刷緊法師LV4

手動ud真係攰死

原來係食少左張經卷

哈妮巴依家ok?

樹妹表示自動輕鬆

咩配隊

係咪要t5先得

卡左係第5章最尾Boss

要刷裝刷lv 了

樹妹 強妹 Jane 加是但一隻法師
裝上面要3隻後排要1條吸血

迷宮冇性趣

解晒任務未

夠傷害咩

未

等聽日監獄重置再解

我屌 想問吓如果想要KARA專武係咪一定要500個信物先換到

其實你一入一出已經當1次
解任重要過你打

Lv4一場係咪5粒碎

80果時都夠不過有機會OVERTIME輸

7

咁多 應該有排先打到lv4

最緊要係樹妹殺唔到後面D蜘蛛強
要另一隻法師殺

有沒80 BD場？

我得卡法公會女 (聖母樹女)未升

如果坦概話 光盾,女盾,婑人正

我而家隊有免奶,冰法同譚亞

應該係用咩坦好推介

山王

萬巴日曬夜曬唔攰咩

多謝你 因為我見光盾好似強化左 所以咁問

好啦我收皮半個鐘

我關心下你啫

T8張自選兩屬卷
打手既話你地多數揀邊2隻屬?

atk crit

抽中aisha UW

抽中龍弓練唔練好

P姐係撐攻定撐坦裝?

我自己唔係太鐘意用途比較少既角色,所以一直冇練

im ready

開完場我打diablo 3

抽中Ｃlause UW....
屌

miruru

攻 pdef

有野改咩呢季

收工 返到屋企再搵你

14季唔見有新野既

已申g 會
有冇人批
亞服

垃圾GAME仲有人玩

一點先返到屋企
你地一點仲打唔打

我可以，我仲有幾關hard自己搞唔掂

8 26都過到仲有其他打唔贏?

826都係組隊打咋

時間美欺呢

oddy好唔好用
RUW抽中佢

wb1有用，某啲cr都有

中左煩膠妹uw 垃圾

我以為1030

咁1030

我都係仲打緊WB
唔係1030咩?

0星係垃圾既

開左

中膠 UW

中左250 碎

男主角UW

成把飛出街

我唔bid了

肥仔巴可唔可以將mitra換一換廢老

肥仔巴一陣試下走mitra?

0魔防比人一吐就死

80火龍推介咩角色去打
有t5球盾+t5龍女做膽
t5烏鴉+t5魅魔有..
但就算夾街人都一直打唔過
有鑽有資源爆一隻上90... 有冇推介..

其實你用緊咩裝
火龍咁易打都輸

係 但我冇其他補了

要叫肥仔巴換廢老同morrah 我都係咩都冇

全部UW都係0星

奶無所謂，食專嘅真係3星以下都差啲

都系t7 平均3星....
唔想晒體力同錢去升星....

UW卷換黎食好似好唔抵咁

手快快 自膠

龍弓第8章唔係打BOSS真係廢撚到

廢到我好撚後悔比咗1800支水

唔係掛

之前一直話ROI刷圖唔得,而家刷8圖都係靠佢

我打緊diablo3可能會冇睇po

有冇8-26NORMAL

ch8太多唔係龍既野
但係打龍既野又唔係非常之勁
所以都係廢

好似拳王換廢佬好d

ok

D3仲有好嘢玩咩

玩D3不如玩POE

原來仲有2粒鐘就過7日

如果台服POE物價唔係咁鳩我都會keep住玩
國際服唔係睇唔明 不過用睇人用英文傾計硬係覺得怪怪地無咩Feel

1萬體

入連登公會用中文傾

物理抗性同魔法抗性係點撐架?

80bd 宜家刷得好慢
咁樣刷到下年都升唔到裝

武符

已經無時間玩了
諗起要打10章主線就想死

隻80紅龍一下秒哂啲人
唔識打

有冇落男盾,膠

譚亞 應該用紅龍好定黑龍好?
好老實 爆擊定回魔

收益一樣

屌我隻膠頂唔到條龍啲普攻

1萬體係笑話

好似幾順利

應該有七成winrate既

今個禮拜轉會期情有可原
下個禮拜先開始計啦

萬巴講到就嚟口臭

下個POST標題

指對前期新手而言啫

等你1001

我開始眼瞓 不過我會挨多陣 要禁熄12點個通知

喂屌點解天使個專武改左效既

仆街, activity score係咪星期六0100就reset?
我尋日先入左公會
仲未刷夠1萬

我刷左成個星期先啱啱好萬一
唔明點刷到3萬體

啱啱先轉會唔夠兩粒鐘
點追

哈妮巴返到屋企未
定等埋賤巴1點打

兩粒鐘都無1萬體

返到啦 等我沖埋涼
賤巴未打Normal咩

唔係講緊hard咩

終於刷完地下迷，轉眼間就一個月
結果都係未得閒研究點打

BTW有冇80龍床位?

地下迷?

肥仔巴卡12點

地下迷官? 中文佢係咪咁翻譯?

望住個英文名諗左好耐都唔知點打好
又唔想打4隻字咁多

迷宮

連續2次RUW都中男槍
係咪暗示我要練佢

咁咪冇左地下個意思

等肥仔巴返黎再通知我 我去打埋個迷宮先

刷左3粒鐘bd82有1塊scale

正，第14日+新活動，一日比勁多粒突破石我

係咪佛先

其實個地下迷宮係邊禁?

錢關個王宮

叫lab咪算囉

我打得啦湯巴

來吧

嗰天係咪要我練魅魔
隨機專又係佢

新手一問
兔弓好唔好用？
抽到佢UW

依加卡住沙漠hard難度
用緊棺材妹(65)+光法(67)+男主(65)+大奶(65)
諗住用蛋妹換男主
咁o唔ok?
同埋開始覺得好難升

4把

2個新手包値唔値得買

仲未得? 咁我唔打啦thx

魔隊aoe用aisha定ophelia好??

我得左啦

送嘅隨機中2把
每日一抽中1把
送10連又1把
如果佢係我主力應該已經上咗5星

你彈左 我唔打啦 仲要打完個迷宮跟住訓覺

有冇ching有打8-26 hard既組隊攻略

今日同賤巴打咗，佢龍女T5
我波妹T5
借S巴隻Theo T5 5星
借刷巴隻蛋妹 T5

hard真係預你成隊T8裝去打

RUW 中左公主上左1星, 值唔值沖3星?都算有愛但除左PVP好似無乜用?
女盾換0星專效率大嗎?

如果隻波妹用晒T8裝會唔會夠打
頭先都係隻波妹唔夠頂

依家冇龍女真係好難打80龍 快啲搵人練

其實夠，但龍女要T5先

我可以上T5既 諗緊等唔等上T活動

一係等埋賤巴1點上唔上水，佢頭先好似話打

你隻波妹要有T8裝先喎

應該改下第一頁鼓勵人練龍女

個個人有晒T8裝個時 龍女再次成為眼屎

但真係過到喎，同埋點突然嘔啲T8裝出嚟

hard你都過左啦

過咗鳥
今日同賤巴打咗，佢龍女T5
我波妹T5
借S巴隻Theo T5 5星
借刷巴隻蛋妹 T5

等t9強勢回歸

我任務仲未打到hard喎

咁你快啲打咗先

望住某個公會d人因為格黎會有多d公會點就轉曬會就好心涼
抵l死 以前靠隻luna日日帶人刷龍搏虛榮感 就以為自己巴屎閉咁款串柒柒扮大佬

又有花生

人望高處其實無咩問題

RUW CHASE

男人老狗有咩想講咪直接講，何必係度單單打打
BTW你講緊邊個
有巴打巴屎閉咁款串柒柒扮大佬咩

LUNA刷龍我諗起練爸

我真係恭喜你

有T5龍女,但冇裝

豬隊友

仲有人練luna扮大佬

你除光法套裝畀佢，換隻戒指搞掂

岩岩buff完,而家咩環境

BTW搵唔到NOTE PATCH 睇改左D乜

扣血扣少左

啱啱好返到
開緊機

天使坦溝得鳥

一陣打完幫幫我8-14 8-20，打極都打唔贏

人生交叉點

天使坦BUFF完我仍然唔知佢有咩用

買SKIN返嚟J

邀ME

哈妮巴入我房

我未打到8-26 hard喎

到左任務

就咁睇似係講練爸
不過練爸game 都已經棄左2次

而家先黎攻擊佢會唔會遲左少少
遲左50個post咁上下啦

有無巴打可以幫幫我

等我打埋Normal先

ME

到底係咪講緊練爸

呢位巴打咁生面口

似係
不過唔知佢乜水

就咁睇就講緊3會轉g會件事既

M巴降臨

不過用luna打龍係幾多個月之前既事

尾2個任
8隻角90，解唔到住

半年前

1001唔開POST

00100